其實我真係好愛你架 但..

只不過你終於離開左我啦

記得初初係隻online game到識你
你會主動搵我傾計，一齊玩
漸漸咁比你吸引，再到鍾意你，真係好快

慢慢地..關係逐漸疏遠
其實我都感受到架.. 但我邊有資格要求咁多

你嫌我成日將啲嘢由佢
因為我總係選擇去逃避唔如意嘅事
我唔開心亦都唔會同你講，將啲野收埋收埋
所以令你覺得你唔夠重要，覺得我唔信你
但其實我真係甚少同人表露自己唔開心嘅一面
做咩之前我都諗過度過 因為我怕令你唔開心
但原來咁樣先係令你最唔開心嘅原因

依幾日一直掙扎好唔好搵返你
但我知自己真係好難改到個濕鳩性格
就算你接受，好彩氹返你
不久之後都會再係咁
所以...對唔住

但我真係好愛你...好想每晚都有你陪住我...

sorry...打錯每日先岩..

bro

掛住你

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都好愛你

我愛佢 唔愛你